得罪講句，又有新晶片，又有新 iPhone，又有電柒日，納指仲有咩籍口跌？

侵侵十月份出埋口術谷股市爭選票，納指見15000 啦！

軟銀要套現

原來打錯字，係電池日

大户割韭菜